究竟而家仲多唔多人用bt?

同人傾開計，發現而家冇乜人有bt習慣
電影，電視劇，動漫，甚至av, 個個都係睇online算
連登而家好少問人拎seed, 反而問link既居多
仲有幾多00後會用bt? bt係咪將會成為90後既集體回憶？

想睇av嘅時候咪有囉

Bt好撚柒煩 時間一耐就愈黎愈少seed
仲有迅雷狗 唔想益佢地(好似係

線上啦仲BT乜鬼

日日都用, 線上睇既網站好撚多毒之外, 仲要一比人block就睇唔返,
唔用BT都仲用緊其他日本dl軟件

都係bt好

線上難飛片，avgle又仆街
其他又唔齊

BT
有啲網睇有水印 其他網又唔齊
想翻睇動漫 一係版權冇左 一係個死人server唔知擺邊度 十世都load唔完
網上睇不了

用百度云

屌你老母支那百度云
block撚晒我幾十gb av
還返套波多野無碼全集俾我呀

有 dl GOT黎睇

網速太慢，唯有download 落嚟睇都好過online睇, 睇幾秒停幾秒

bt不嬲好用 無種係你太遲單撈姐 av架話熱門片2 3年都仲單到

質素差好遠
線上睇邊夠清